雙失緊 你問我答

你想我問你咩？

你係咪會日日留喺屋企

利申 我都雙失緊

有無差卡數

幾歲

唔好問有冇女

係 日日打機 一日用唔到50蚊

就快要advance cash比家用

24

有冇女

毒撚午餐

屌你老母

嘩屌你。。。咁有錢仲加多對雞翼。。

屌 我屋企得乾糧 好想食m記

食麥記點可以冇雞翼

巴打雙失左幾耐

同齡同性同雙失

共勉之

半年 失到月尾就有學返